買左部notebook 有事要求救

小弟因為頂唔順舊電腦行sketch up行得太慢 最後買左呢部
但係第一日用黎繼續做sketch up ，用用下就開始lag 仲要每隔一陣都會hand成半個鐘有多

其實呢部夠唔夠用sketch up
定係我既問題 例如個檔太大？或者係有啲setting要自己較？
個檔好似有100幾mb

求解答🙏🙏如果真係唔掂 要拎去換

張display card唔夠勁

咁應該要換到幾多先夠呀

做high loading既野用台機啦

你 skech up D file 放 ssd 定 hard-disk
兩者速度有分別

呢部野外國賣平3000

咁伏都買

點解會同時出現「USB 3.1(Gen 1)」同「USB 3.0」?明明係同一樣嘢，點會用兩個唔同名嚟形容同一制式

可能係SSD or the HDD 本身或者connecting cable 有問題

嘗試將file save 去SSD 做一陣野，或者save 去HDD 做一陣野，睇下邊邊出事.

雖然速度有別，但未至於慢到卡半個鐘

買嗰外置display card dock，應該會好好多
唔洗再買過電腦

利申:9up

又係asus
不如 check check 部機仲好